覺得厭倦係咪就等於玩完

二星期前仲好地地出黎拍拖
去完個旅行翻黎就一句厭倦就話想分手
自問自己唔算完美
但對方講咩我都有聽有改有做有去補救
最後都係唔滿意比人無限放大缺點
為左愛可以包容對方
可能咁諗只有我自己一個

好辛苦
好憎自己
好想消失

有無多d詳情？

我都想知
但佢已經block哂我了

Wrong hole?

Pussy

問號